藍店實況 元氣無人

尖沙咀中國城死場 元氣

大家嗰邊啲藍店有冇人啊

屬於香港人嘅書店

支持

你就好啦
太古個嗰間元氣⋯唉
屌晒佢地老母呀

元朗廣場間支野家次次都見到班支那蝗學生移民排隊幫襯

慈雲山仲有調景嶺元氣都係經常性無乜人

少人

尋日下晝行過見荷里活廣場元氣都仲有d人排隊，雖然唔多

誠品can go?

呢間旗艦店，齋擺唔做架

Apm果間昨晚爆到九彩

多唔多後生去

而家班細路知鬼邊度中國城咩

其實真係睇個別地區 屯市間東海堂次次經過都好L多人買西餅

沙田HOME SQUARE元氣同丼丼屋紅日排哂隊

home square幾乎美心主場咁滯
唯一可食係beans